開始有啲絕望

唔知你地有無尼種感覺
和平遊行完. 幾多百萬人出黎都好
個政府都話鳩之你咁
要和平遊行 已經做佐
自己作為半個和理非
開始覺得和理非已經無用
宜家公司重要清算緊
又要係白色恐怖中
有種無助嘅感覺

和理非無用咪進化前線
一係贏一係死，無第三條路選擇

白色恐怖先最嬲

唔好番大陸，然後團結一心 就唔驚白色恐怖
諗下個30位手足骨折埋